壹仔員工寫新聞就用支那話, 自己示威就用廣東話係咩玩法?

成日用支那話, 但自己示威又唔講支那話